想問關於讀大專課程問題

想問係咪一定要讀專科 如果唔係讀專科 讀黎有冇用
其實我只係想要學歷做正苦工咁 有冇人可以話我知

不如講下你有乜心水科先

乜柒都唔講幫你唔到

咁你可以隨便簡一科自己鐘意架, 唔係個料, 你去讀PROGRAMMING 都唔會寫到CODE

很遺憾成年人社會最不負責任個句就係, 「條路自己簡」

其實我報左環境工程 但係完全唔知出路同前景 因為唔係專科黎 你話電機果D係專科 但自問讀唔到

好呀 多謝你呀巴打 我咁廢係香港生存唔到

推

只可以話, 邊個會估到讀PHARMACY 會仆街, 但係你自己知自己目標, 我估已經好過好多人好多, 咪放手試下囉

竟然 加油呀巴打 其實我已經開始操緊體能 不過唔係警察 好攰rrrrrrrr

輕輕再推 有冇人可以再講少少

大專

？

大專可以諗諗ive土木 畢左業直接可以打政府土 ive本身都會有實習堂比你攞工作經驗 分分鐘仲易過大學生搵工

利申 非ive仔

係果個area就得啦 專乜鬼科
媒體公司請人 理得你讀電影、電視、多媒體定設計
有相關認識 入到黎再train啦

某程度上 低學歷先係專科
愈高學歷 好多時都係一個area
Master of Art, Bachelor of science etc

利申: 教育

ok ~